ROG STRIX 1070 仲賣到咩價錢？

想上 3080 了

1000

500同你收左佢

50

1200-1300 利申啱啱放咗張 不過有保

GTX 970 + $500 同你換